大帽山私家車湧現 市民斥：點解行山、運動要揸車？

上午八時許，巴士總站已現人龍，大部分以長者為主，每逢有上山巴士「埋站」，市民紛紛湧上車，瞬間擠滿車廂，有巴士職員疏導「15分鐘一班車，唔使急」，也有人埋怨單層巴士，不足以應付假日人流。有年長行山客表示，是隨行山隊上山，有領隊帶團，至中午下山，無論是平日或假期均有團及可上網報名；又指上山空氣清新，人與人之間不會貼太近，「使乜戴口罩，行山戴好焗」。在大帽山郊野公園停車場在九時許已泊滿，有私家車車主選擇在斜路停泊。

車震呀 你識條春咩
越多人望越興奮

據記者觀察，大部分行山客沒有配戴口罩防疫，有市民表示「焗住口罩行山會成面汗」，故下山後才會戴口罩，又指疫情肆虐下，有病的人估計不會行山。

行山客李氏夫婦上山時也不戴口罩，「醫生話去郊野唔使戴，『吹水』就要戴，但兩個人就唔怕啦」。市民孫先生也指近期多人行山，策略是「行小路，見到大班人會讓佢哋行先，避開佢哋」，即使有帶菌者殺入郊外，也認為「啲風咁大，（病菌）應該會散」。

我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐

香港地始終都係多生蕃

「人多即刻戴返 空氣咁好使乜戴」

行山客梁女士則乘坐巴士上山，呻言「等到第三班車先上到車」。她說，平時會行街睇戲打麻雀消磨時間，現在娛樂只剩下行山。被問及不戴口罩原因，她指「唔驚掛，個個都冇戴，唔會有事掛」，與朋友之間盡量留下一個手臂距離，「人多即刻戴返，人少咪除嚟唞下，（戴口罩）焗到成鼻都係汗」；其友人伍女士也補充「空氣咁好使乜戴」。

點解行山、運動要揸車？
你住TKO係咪行路上大山先
定係幾十歲人連車牌都冇個

相信座山❗️唔怕❗️

小朋友因停課長留家中 大呻「發霉啦」

在大帽山觀景台附近，大帽山道私家車仍絡繹不絕，讓車處也塞滿車輛。蔡小姐帶同兩個姪女開私家車上山野餐，無奈說「帶住小朋友都冇辦法」，也擔心下午下山有阻滯，「驚塞唔到落去，或者頂住啲車，見步行步囉」。她表示，上周末到西貢露營，人流是平日的三、四倍，也避免與其他人正面對話，又指行山難戴口罩，否則「好似高原訓練咁」。

同樣是開車上山的梁先生，把私家車停泊路旁，被問及會否擔心被抄牌，「驚㗎，同小朋友行個圈」，解釋指「過年後到而家都未出過門口，見放假同佢哋去下啲郊野公園」，身旁的小朋友也插嘴指「發霉啦」。

哎呀我隻牛原來行咗去影相

邊個話行山？上山打卡咋

自己冇車就問點解
人地交停車場錢 油錢 牌費 保養
就係為左呢下方便

中肯

有車路上都唔俾人揸車

點解行山有車路？

個個都唔戴唔係先更加驚咩？
究竟呢班人搶罩黎為乜？戴又戴係下巴到

CLS

乜柒都屌 港燦

行路番工？

揸埋上山有咩意思？
係山腳行上去啦

自已垃圾自已帶走就得啦

你講嘅嘢無問題，係方便。

[b][但我想問以上相片中嘅車，停泊嘅位係咪合法？/b]

平時就方便，呢啲情況除咗電單車外所有車係負累

有專家話空氣好武漢病毒存活唔到？

落咗車仲有得再行 你仲架車真係直剷去最高個位咩

好聽快啲社區爆發

tko行去飛鵝山咪又係咁行

有乜問題

發覺香港人嘅行山同美國人嘅行山好大分別，美國人真係山上面住幾日，帶嘢煮食，河流搵水飲，要帶住槍保護自己，因為怕遇上灰熊，要用GPS(唔係電話）

美國人嘅行山好玩好多

山區爆發

好快我地就有”行山家族”

啱㗎啦，廢老快啲死，未阻撚住曬

見到咁樣樣
我好想快啲爆

肺炎樣見到都調頭落山

好撚反智

警務處同運輸署疫情當下淨係識囤PPE同逗人工，唔會交通管制同監察亂減班

隻牛想舔自己個牛春袋

大帽山揸車去 行半個鐘就到頂 仲要係車路黎 攞黎搞

唔好講行山本身，正常國家旺季山區車位同路面供不應求應該禁止私家車駛入

香港人聽日要返工呀，不了

没事儿没事儿

香港人同大陸人分別其實唔係咁大
叫左減社交
仲約埋行山
低能

大陸西

行上去可以鍛煉自己

點解肺炎要出街？

外國通常都係入國家公園有大停車場停，再入要自己行/園內既車

假日車依家唔揸留返拜山先揸咩 on9

其實好大機會爆第二輪

好想依班人中曬肺炎

放假去行山都要俾人屌

你行過就明，大帽山揸車同唔使行冇分別

320

去行山係揸埋架車上山嘅咩

係依d地方中仲要追蹤唔到

知唔知咩叫潛伏期

屌你平時行山冇咩人唔戴口罩都合理

但係依家行山多到同行街都冇咩分別

行山不走回頭路
揸車咪要回頭 （好大機會）
不了

再嘈車都唔撚開 行番落山啦

監警會報告無咗影 推爆上熱門

咁得閒行山?
即係可以全面復工

成班垃圾

點解啲人調返轉
就係個個都唔戴先驚先更加要戴
個個都戴反而你唔戴都無咁易中招

冇屌
想你班垃圾快啲死咋嘛

等睇病毒清洗無腦蠢人

Tko真係近飛鵝山喎大佬

冇車咪撚扮啦 試過呢啲日子揸上去未呀 塞到閪迷點撚樣方便呀

感覺到啦，回力鏢返黎啦

做人做鬼自己揀

試過?

香港咁細

揸車上山頂！咁叫行山！？

睇youtube咋

哇 屌 好撚恐怖

上到個停車場 行幾個髮夾灣上山頂天文台 行嚟把撚咩

咪玩喇
果幾步路叫行山

琴日先渣撚完去bbq
涼住冷氣落山
見到黃昏時候班傻西係到排巴士真係忍唔住笑

香港d山就嘥氣啦

大大條石屎路，邊好行

新會然！

就算當行鉛礦凹唔夠力
當行林錦上唔夠膽
荃錦上去俾盡未3,4個鐘

多撚得d 19雜誌，kol教人行咩山咩山，吊你老母搞鳩個大自然

山野車手

點解行山唔可以揸車
座山一定係我屋企附近？
問題係人多，咁肺炎咪啱哂囉

講真，如果中招都係抵死

又撚新會然

cls 港豬無得救㗎嘞

有車揸
所以揸車上去有咩問題

隨意門

純粹問吓 上邊咁大霧
如果一條友奶嘢 又唔用口罩
係咪打個乞嗤
咁啲病毒係空氣存活時間會唔會重耐?

如何定義行山
行山一定要山腳行上去先叫行山？
去到座山度行下hea下就唔叫行山？

因為死黑警又唔抄牌又唔讀書

2019下半年牛肉乾數字大跌五成六 庫房收入減2億

行山撚應該要攞牌
又搞到地方污joe 出事又要人救

就係咁撚樣都唔爆先覺得隻毒廢

都唔知點解近年咁鳩多人行山

呢咋冚家鏟全部中支那武漢肺炎死撚晒佢

個d 叫露營
香港都有人玩嘅

外國外國
外國山腳有大型停車場，香港有無？

係咁易死就好

唔講以為香港得一個山

連登仔冇車係唔會明

痴線Ha secret張圖

最右手邊好似「相信政府！唔怕！」嗰個

月中應該開始爆得勁

希望呢啲人死多啲

行到又攰又夜仲要走去排隊等巴士
我就到咗市區食埋個靚飯

依句好似1月尾都有

on9
咁你會唔會話行番公司果段路程叫做遠足？

知唔知咩叫行山
行呀，用腳行呀
真係行呀唔係搭車去到就叫行呀

香港大把山冇石屎路，唔好以偏蓋全

近排因乜解究咁多人行山
有傳聞話新鮮空氣即將缺貨？

鬆懈哂，捱多一兩個月啦好無？

白痴

大把香港人自命清高,實質上係trouble maker

natural selection

平時有行開山
依家都唔敢行山要避開啲打卡撚
留名睇行山家族中武漢廢炎

講乜鳩遠足 咁樣叫反駁？

行得遠路程就叫行
行得短路程就唔叫行？
佩服

我係座山個度行
就已經係叫行山啦

平日一個鐘一班51
問你點死

點解咁撚多香港人都咁on9 乜7都打卡一餐

呢啲情況逼哂去坐公共交通工具真係好on9

支那生番老雞隻隻都係咁嘅畜牲哨牙樣

港女

有啲兒登仔真係痴撚線
我養車就係為咗依啲方便
屌人自私撚？咁係一定架啦，唔通你有份養我架車同車位？

賤種蝗樣

死廢老
她指「唔驚掛，個個都冇戴，唔會有事掛」
死去武漢啦

同埋話揸到咁高行咩山嘅人
除非你喺屋企落樓就一路行哂全程
否則都係50步笑百步

好快會有行山群組，大家諗定叫咩名。

咁咪炸左佢啲車

私家車 飛機都係

你識飛定瞬移？

個問題係冇位泊
又亂鳩咁泊
通常好快就有狗黎
一lot炒哂

班冇車撚酸到

屌，想行個山清靜下都俾港豬圍

去多啲啦

然後又可以ot

啲警犬咁勤力先算啦
係旺角泊咁柒耐先抄一次，仲抵撚過去時租啦

陣間行山唔戴罩呢班中晒咁就

行山家族

係就好啦快啲爆

你咪話
行山熱點好撚勤力
西貢果啲
其實有個豬隊友泊西位
巴士轉唔到灣
就一lot抄哂
泊海下都照抄

一鳩樣樣，廢老藍屍真係得個無知蠢樣

揸車有咩問題？
有車都唔揸得？
講得出點解要揸嘅都係無車嘅人

唔怕啦
最好全部傳染哂

咁耐試過一兩次
咪當畀多少少錢買方便

關你撚事 冇車就咪嘈啦
等等都唔知架巴士小巴 同咩人一齊坐。

利申：去郊野公園一定泊車位 冇車位食$320都唔會嘈

去BBQ點同行山
BBQ係定點一個位
行山可以由A點行去B點再行去C點
反而假設你架車泊咗喺A點
你嘅行山路線就限死左起點同終點都要係A點

香港人防疫意識高，記性好記得十七年前既教訓

自己身體潺就問點解
人地唔戴 口罩 豬咀 出街
就係為左呢下方便

用啲完成唔同性質既野黎舉例

香港露營都好似住劏房咁

其實行山通常都係A去b點 渣車基本上係好難做到
你去大帽山渣車
九成九都係上下山同呼吸新鮮空氣姐
真係行山你就唔會泊大帽山
就好似上次城門水塘咁 你都係兜個圈
渣車就係唔想等小巴先上去
不過個人覺得勁難搵位 由其係下午先上去
比我我泊市中心轉的士算

日本人露營先正
豪華有豪華
Ul有ul
啲地又靚又大
同埋營地會收費 設備都齊全

我廿幾年前玩丁堡公爵獎勵計劃
就係喺山上住幾日。周圍搵上游山溪水飲。去下游沖涼。
而家嘅山溪數量只係得以前嘅1/10。仲要好撚污糟

應該係話唔使返工

憎人富貴厭人貧DNA

啱啊 覺得男人30歲都冇私人飛機好可憐

希望班垃圾中武肺唔使哂米飯

每星期日一次

大把人淨係上去燒野食/野餐

呢個時期仲行山同人譜真係好反智

迫

唔座車點去個山度

因為搭巴士地鐵很危險

利申，怕咗呢期行山高峰期，冇出去行過

渣車上山有咩問題

死圖

仲多人過旺角 on99

香港人真係好撚有錢
求其影張相都波子林寶

邊d 傻西係youtube 叫人去行山架
d 傻西幾時死

香港無嘢多 最多就係仆街同on9

行山銀行應該無車渣

帶條女行山

邊個

好撚小學雞，將個標準有咁低降咁低

你係連登串人就算，出街唔好同人講「我揸車去大帽山行山」，真係會比人笑

大帽山停車場 > 山頂天文台，單程一個鐘唔使，全石屎地，斜度一般，老人細路都行到。

之前唔知話邊個醫生定youtuber 話d 人係屋企冇野做
去下行山吸下新鮮空氣

每次講親車都會有一大班車主笑人冇車
喂大佬呀，嗰幾皮野車錢同每個月幾千蚊養車費係咪真係咁值得自豪呀

真 民智太低 唔見棺材唔流眼淚

風會吹散病菌

石屎路車行
人行可以揀鋪得幾好的樓梯
不嬲都多車上嫁啦

今日行完，除非你屋企就住係座山下面，否則揸車代步無問題，你老味屋企入山區都要搭車轉車啦，一步到位咩，無阻路咪得。

瑞士山區都出事啦

殯儀fat fat

火魔法而家又合法了?

你都on9人地鐘意點行就點行架啦關你撚事咩
唔通人地行得小又唔得架？上面有停車場就可以揸車上去架啦

我記得呢張，不過條女屌得好，屌d popo

證明你冇乜行過山

呢個典故有冇10年

你真係無改錯名

渣車上山

八成都係打野戰

傷殘扮有錢

Hi傻仔

了

又block一個